是日靚早餐 開洋蔥油拌麵 東泰祥生煎小籠包

過大海賣水牙線？

係，想將呢份祝福帶埋比馬交人

講下味道先

拌麵口感唔錯 蔥油比例好好 食落好順口
但唔多夠香 個d蝦乾亦唔夠鮮

小籠包同台灣個隻水煎包做法一樣
咬落有爆汁 但個餡太細 第3張相係我咬左一大啖都係咬唔到餡
味道ok 但我覺得唔值呢個價

唔錯

幾錢？
賭場食嘢邊會平

拌麵 42
小籠包32

想食百里香

去澳門玩咁多日？

係

蔥油拌麵

望落麻麻炸wo

不過不失

個麵一望就知食一啖都成口油
我麻麻

口感好rich

屌你老母

上次食過狗也不屌，垃圾都話好食

師大夜市個生煎包正好多
次次去都買兩打

aggar
師大生煎包真係幾正